阿媽唔會咗我表哥入HKU

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

誤會

仲未厭?

真人真事

琴日放榜玩膠都認真啲吖

哇咁點搞

佢話老師早一日講咗

樓主on9 confirmed

叫佢讀hku太空啦

你入校園台做咩

玩左咁多年好心極個version 2版啦

入住hku space先

港大太空系
將來入nasa做 前途無可限量

Follow咗你
開post有alert

Why

留下負皮

我全部認真post

上水遊行路線更新

其實ive藥劑真係幾好搵, 一出黎都2萬幾仲要唔洗好似護士咁對住d恐怖野